[有圖] 你寧願做靚仔嘅太監定係樣衰嘅毒撚？

如題
你寧願好似金城武咁靚仔 好多女埋你身

但係下面係牙籤仔 仲要係不舉嘅

定係安守本份 做返個好樣衰嘅毒撚

靚仔
毒撚

問君能有幾多愁
恰似一班太監上青樓

樓主一定係樣衰嘅毒撚

就嚟聖誕啦
我想做金城武

屌你老母

我係有巨龍既金城武 唔洗揀

牙籤靚仔至少可以每條女屌一次，最多條女下次唔畀你屌

樣衰毒撚係同女仔講嘢嘅機會都無

靚仔可以做0

我可唔可以同樓主一齊過聖誕 69完事

我可以做0

你都有道理

唔靚仔都可以做

tg plz

就算無辦法扑野,做一個靚仔都有好多好處

而做一個毒撚......
我諗唔到有咩好處

可以靜靜過完呢一世

你比我

可惜今世無得揀

睇金城武個鼻都知佢一定唔會牙籤仔同不舉囉

阿源個鼻咁扁就可能真係牙籤仔同不舉

咁睇力力個鼻呢

前者會自卑 覺得人生總係有個遺憾
後者可以一早直接認命

樣衰同做太監有咩分別

想做條牙籤

樓主日日開post 係咪好悶

得罪你？

毒撚只可以打J
但人生已完，基本上只係等死
但靚仔係事業發展同交友上會易好多
要性興奮最多咪專做0仔

不舉都仲屌到女

前者嘅自卑難以啟齒
又唔可以比人知 會抑鬱
但後者就一目了然
仲可以同其他毒撚同病相憐

仲可以打丁
但不舉就喪失呢個樂趣

係
同我吹兩嘴

梗係做靚仔啦 最多咪轉基畀人爆菊

一世0仔

做0仔重撚爽啦

打舉都可以打，
但會軟住都射得出

做0仔咪得

關心樓主

我未試過

你好清楚

多謝

比正評嗰啲一定係gay佬

巨龍做男優

所以咪要戒J

汁男

周到。。。原來係咁。。

靚仔

同D女玩手指